何執葉被桶又引走人注意

又想淡化科大學生死亡
又想淡化林鄭政府問題
又想淡化黑警濫捕暴力
又想淡化我地五大訴求

防止謊言被揭穿就用另一個謊言遮蓋。

香港人被大量資訊食懵左？

你咁講岑子杰都係

講小d無謂野做多d有用既野啦

收到